將軍澳間八重櫻鍋屋驚見老鼠！！！

真係嚇到鳩都縮埋

間野垃圾黎

老鼠真係好嘔心

D職員仲要扮見唔到

嘩屌

大廚黎

食過一次間野真係好撚污糟 啲人倒瀉野都無職員清理

😂😂😂😂😂笑死人咩

5星級大廚套戲